<response>
<date_time>[11/Mar/2018 20:01:00]</date_time>
<text>
Я этот телефон приобрела в Лондоне, как только он поевился там. Думала, что по приезду в россию появяться некоторые проблемы со связью, это этого не произошло. И самым приятным удивлением было, то, что встроена функция русского языка. Вот это действительно приятно.
</text>
<prediction_message>probably positive</prediction_message>
</response>
<response>
<date_time>[11/Mar/2018 20:03:57]</date_time>
<text>
Жаль только что нельзя одновременно несколько приложений запускать. А так - всё супер, звучание тише чем например в к750i, но намного чище. В руке лежит удобно, легкий, небольшой, крепкий ;) Батарея хорошая. Отличная комплектация. Дизайн - одновременно и классический, и молодежный (за счет оранжевых вставок). Камера на 5- (она из лучших моделей, представленных на рынке, но все-таки не сайбер-шот)
</text>
<prediction_message> positive</prediction_message>
</response>
<response>
<date_time>[11/Mar/2018 20:08:26]</date_time>
<text>
Жутко тормозит. Удалил почти все приложения. Нажимаешь иконку "№ндекс навигатор" и ждёшь... До момента, когда можно ввести адрес проходит 2 минуты. ДВЕ МИНУТЫ Карл!!! через 3,5 года использования окончательно сдохла батарея. Стекло камеры торчит и всё исцарапалось. Фото можно делать только днём. ночью из-за царапин такой муар и пелена, что порой вообще не понятно что сфотографированно.
</text>
<prediction_message>probably negative</prediction_message>
</response>
<response>
<date_time>[11/Mar/2018 20:09:01]</date_time>
<text>
Навигатор вообще не работает, на второй день после покупки перестали доходить звонки. 43 дня пролежал в сервисе. Сказали поменяли материнскую плату. Прочитал отзывы в нете, на навигатор жалобы у всех
</text>
<prediction_message> negative</prediction_message>
</response>
<response>
<date_time>[11/Mar/2018 22:13:43]</date_time>
<text>
Навигатор вообще не работает, на второй день после покупки перестали доходить звонки. 43 дня пролежал в сервисе. Сказали поменяли материнскую плату. Прочитал отзывы в нете, на навигатор жалобы у всех
</text>
<prediction_message> negative</prediction_message>
</response>
<response>
<date_time>[11/Mar/2018 22:14:17]</date_time>
<text>
Искала красивый и мощный смартфон, недорогой и с хорошим аккумулятором. МЧ получил ЦУ и пошел в магазин. Приносит этого красавца. Думаю, что за непонятный бренд? Посмотрела, поиграла и... неожиданно, он мне понравился. Причем, очень. И ценой тоже! У меня работает три дня, и даже больше - я в игрушки не играю, только звонки, вайбер, ватсапп, фейсбук. Ну, если кино смотрю в метро, то быстрее разряжается, конечно. Но все равно - аккумулятор оч. мощный
</text>
<prediction_message> positive</prediction_message>
</response>
<response>
<date_time>[11/Mar/2018 22:15:34]</date_time>
<text>
Телефон был очень не плох и доступен по деньгам. Покупал давно, после полугода старта продаж (купил за смешные 16 или 18. 16гигов)

не понимаю, почему мой старый кнопочный сони-эрексон работает спустя 10 лет как новый хоть и весь разбитый и без нескольких кнопок, а эти новые чудо смартфоны начинают так сильно тормозить...

Это какой-то заговор производителей! 

С#ки
</text>
<prediction_message>probably negative</prediction_message>
</response>
<response>
<date_time>[11/Mar/2018 22:16:02]</date_time>
<text>
Телефон зделан отлично к нему притендий нет. Но почему греется процессор.
</text>
<prediction_message>probably positive</prediction_message>
</response>
<response>
<date_time>[11/Mar/2018 22:16:32]</date_time>
<text>
Смартфон у меня с 2009 года работает отлично, меню понятное, настройки отличные,кнопки не потерлись,звук отличный видео снимает отлично.С такими настройками сечас будет телефон только очень дорогой.
</text>
<prediction_message> positive</prediction_message>
</response>
<response>
<date_time>[11/Mar/2018 22:17:12]</date_time>
<text>
Хрень полная. Единственный плюс батарея. Больше плюсов не нашел.
</text>
<prediction_message>probably negative</prediction_message>
</response>
<response>
<date_time>[11/Mar/2018 22:17:44]</date_time>
<text>
Чёрная мыльница с глюками
</text>
<prediction_message>probably negative</prediction_message>
</response>
<response>
<date_time>[11/Mar/2018 22:18:34]</date_time>
<text>
Первые дней 10 все было нормально, а потом полезли эти глюки.
Ужасный телефон.
</text>
<prediction_message>probably negative</prediction_message>
</response>
